# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-11-23 09:02-0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=CHARSET\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: LibGCore\include\asm\asmutils.h:116
msgid "Unable to copy the ENTITY"
msgstr "無法複製圖元"

#: LibGCore\include\ds\arc.h:19 LibGCore\include\ds\bsplinecurve.h:37
#: LibGCore\include\ds\bsplinesurface.h:42 LibGCore\include\ds\circle.h:23
#: LibGCore\include\ds\cone.h:16 LibGCore\include\ds\coordinatesystem.h:28
#: LibGCore\include\ds\cuboid.h:16 LibGCore\include\ds\curve.h:16
#: LibGCore\include\ds\cylinder.h:18 LibGCore\include\ds\ellipse.h:20
#: LibGCore\include\ds\ellipsearc.h:20 LibGCore\include\ds\geometry.h:34
#: LibGCore\include\ds\helix.h:20 LibGCore\include\ds\line.h:19
#: LibGCore\include\ds\plane.h:27 LibGCore\include\ds\point.h:26
#: LibGCore\include\ds\polycurve.h:18 LibGCore\include\ds\polycurve.h:328
#: LibGCore\include\ds\polygon.h:15 LibGCore\include\ds\polymesh.h:128
#: LibGCore\include\ds\polysurface.h:21 LibGCore\include\ds\polysurface.h:289
#: LibGCore\include\ds\rectangle.h:20 LibGCore\include\ds\solid.h:20
#: LibGCore\include\ds\sphere.h:18 LibGCore\include\ds\surface.h:36
#: LibGCore\include\ds\tspline\topology\tsplinecoedge.h:16
#: LibGCore\include\ds\tspline\topology\tsplineedge.h:16
#: LibGCore\include\ds\tspline\topology\tsplineface.h:16
#: LibGCore\include\ds\tspline\topology\tsplineloop.h:16
#: LibGCore\include\ds\tspline\topology\tsplinetopology.h:16
#: LibGCore\include\ds\tspline\topology\tsplinevertex.h:16
#: LibGCore\include\ds\tspline\tsplinesurface.h:15
#: LibGCore\include\ds\vector.h:28
msgid "cast: object is not of the specified type"
msgstr "投射: 物件不是指定的類型"

#: LibGCore\include\ds\matrix.h:14
msgid "Unable to multiply Matrix by Vector"
msgstr "無法將矩陣乘以向量"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:34
msgid "Can not get the default history stream!"
msgstr "無法取得預設歷程串流!"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:36
msgid "Can not get the history stream of an entity!"
msgstr "無法取得圖元的歷程串流!"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:57 LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:62
#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:67
msgid "Unable to add faces to body builder"
msgstr "無法將面加入至本體建置器"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:72
msgid "Unable to make face body double sided"
msgstr "無法讓面本體成為雙面"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:76
msgid "Unable to make body"
msgstr "無法製作本體"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:96
msgid "Unable to create planar body"
msgstr "無法建立平物體"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:268
msgid "Error projecting wire on body"
msgstr "在本體上投影線路時發生錯誤"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:290
msgid "Error sweep intersecting wire with body"
msgstr "掃掠與本體的相交線時發生錯誤"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:315
msgid "Error projecting Point onto Surface!"
msgstr "將點投影到曲面時發生錯誤！"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:342
msgid "Error ray testing with body"
msgstr "對本體進行射線測試時發生錯誤"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:358
msgid "Error setting contact is collision"
msgstr "設定接觸為衝突時發生錯誤"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:363
msgid "Error computing collisions"
msgstr "計算衝突時發生錯誤"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:381
msgid "Could not create planar face"
msgstr "無法建立平物面"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:544
msgid "Unable to determine if object is non manifold"
msgstr "無法確定物件是否為非流形"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:567
msgid "Unable to create brep from lump"
msgstr "無法從隆起建立 Brep"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:576
msgid "Unable to copy the face!"
msgstr "無法複製面！"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:580
msgid "Error getting the transformation of the face!"
msgstr "取得面的轉換時發生錯誤！"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:590
msgid "Error applying transformation to the copied face!"
msgstr "將轉換套用至複製的面時發生錯誤!"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:601
msgid "Unable to copy the edge!"
msgstr "無法複製邊！"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:605
msgid "Error getting the transformation of the edge!"
msgstr "取得邊的轉換時發生錯誤！"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:615
msgid "Error applying transformation to the copied edge!"
msgstr "將轉換套用至複製的邊時發生錯誤！"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:624
msgid "Could not remove attribute from ENTITY"
msgstr "無法從圖元移除屬性"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:629 LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:635
msgid "Error adding a named attribute!"
msgstr "加入具名屬性時發生錯誤！"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:641 LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:657
#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:696 LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:713
msgid "Error finding attributes for a given name!"
msgstr "尋找指定名稱的屬性時發生錯誤!"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:649 LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:665
#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:686
msgid "Error getting the value of the attribute!"
msgstr "取得屬性值時發生錯誤！"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:675
msgid "Error finding attributes from BODY."
msgstr "從 BODY 中尋找屬性時發生錯誤。"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:682
msgid "Error getting the name of the attribute!"
msgstr "取得屬性的名稱時發生錯誤！"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:703 LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:720
msgid "The number of attributes is not one!"
msgstr "屬性數不是一！"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:707 LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:724
msgid "Error setting the value of the attribute!"
msgstr "設定屬性值時發生錯誤！"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:731 LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:738
msgid "Error setting color attributes!"
msgstr "設定顏色屬性時發生錯誤！"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:752
msgid "Failed to approximate curve"
msgstr "無法近似曲線"

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:20
msgid "Casted object is not an Arc"
msgstr "轉型物件不是弧"

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:122 LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:208
#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:263 LibGCore\src\ds\ds_ellipsearc.cpp:115
msgid "Error creating an arc!"
msgstr "建立弧時發生錯誤!"

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:137
msgid "Error creating an arc!\n"
"Start angle cannot be the same as end angle"
msgstr "建立弧時發生錯誤!\n"
"起始角度不可與結束角度相同"

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:220
msgid "Error creating an arc!\n"
"Sweep angle must be non-zero"
msgstr "建立弧時發生錯誤！\n"
"掃掠角度必須非零"

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:340
msgid "Cannot create an Arc with the given input points."
msgstr "無法使用給定的輸入點建立弧。"

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:355
msgid "Cannot create an Arc with a null input object."
msgstr "無法使用空值輸入物件建立弧。"

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:378 LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1816
#: LibGCore\src\ds\ds_ellipsearc.cpp:160
msgid "Unable to extend curve equally. Curves differ by: "
msgstr "無法均勻延伸曲線。曲線因下列情況而有所不同： "

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:499
msgid "Arc by fillet: ends of curves on equal distance, could not orient arc. Please trim curves to determine orientation based on closest ends"
msgstr "圓角弧：等距離的曲線端點無法確定弧的方位。請修剪曲線，根據最接近的端點來判定方位"

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:551
msgid "Arc by fillet failed"
msgstr "圓角弧失敗"

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:554
msgid "Arc by fillet could not be computed"
msgstr "無法計算圓角弧"

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:631
msgid "Arc by by_fillet_tangent_to_curve failed"
msgstr "弧無法進行  by_fillet_tangent_to_curve"

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:724 LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:736
msgid "could not solve for arc"
msgstr "無法解析弧"

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:744 LibGCore\src\ds\ds_circle.cpp:57
msgid "Arc by by_best_fit needs 3 or more points"
msgstr "弧進行 by_best_fit 時需要 3 個或更多點"

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:752 LibGCore\src\ds\ds_circle.cpp:65
msgid "Arc by by_best_fit could not determine plane for arc"
msgstr "弧進行 by_best_fit 時無法判定弧的平面"

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:892
msgid " tangent vectors should be coplanar relatie to points to make bi_arc"
msgstr " 切線向量應該是相對於點以製作 bi_arc 的共平面"

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:931
msgid "Cannot build bi arc for coincident lines"
msgstr "無法建置重合線的 BI 弧"

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:997 LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:1002
msgid "Cannot build bi arc facing corner of tangent intersections"
msgstr "無法建置切線交點的 BI 弧面向角"

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:1030
msgid "Error creating arc!\n"
"End point lies in direction of Tangent vector"
msgstr "建立弧時發生錯誤！\n"
"終點位於切線向量的方向"

#: LibGCore\src\ds\ds_boundingbox.cpp:37 LibGCore\src\ds\ds_boundingbox.cpp:47
msgid "Unable to create a BoundingBox around the input Geometry"
msgstr "無法建立圍繞輸入幾何圖形的 BoundingBox"

#: LibGCore\src\ds\ds_boundingbox.cpp:78
msgid "Unable to create a BoundingBox around the input Geometries"
msgstr "無法建立圍繞輸入幾何圖形的 BoundingBox"

#: LibGCore\src\ds\ds_boundingbox.cpp:105
msgid "Bounding box cannot be created because no geometries were provided"
msgstr "無法建立邊界框，因為未提供任何幾何圖形"

#: LibGCore\src\ds\ds_boundingbox.cpp:222
msgid "Unable to get the maximum x value."
msgstr "無法取得最大 X 值。"

#: LibGCore\src\ds\ds_boundingbox.cpp:226
msgid "Unable to get the minimum x value."
msgstr "無法取得最小 X 值。"

#: LibGCore\src\ds\ds_boundingbox.cpp:230
msgid "Unable to get the maximum y value."
msgstr "無法取得最大 Y 值。"

#: LibGCore\src\ds\ds_boundingbox.cpp:234
msgid "Unable to get the minimum y value."
msgstr "無法取得最小 Y 值。"

#: LibGCore\src\ds\ds_boundingbox.cpp:238
msgid "Unable to get the maximum z value."
msgstr "無法取得最大 Z 值。"

#: LibGCore\src\ds\ds_boundingbox.cpp:242
msgid "Unable to get the minimum z value."
msgstr "無法取得最小 Z 值。"

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinecurve.cpp:31
msgid "Casted object is not a BSplineCurve"
msgstr "轉型物件不是 BSplineCurve"

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinecurve.cpp:75
#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinecurve.cpp:150
msgid "NurbsCurves require degree to be greater than 0"
msgstr "NurbsCurve 的度需要大於 0"

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinecurve.cpp:79
msgid "NurbsCurves require at least 2 points for interpolation"
msgstr "NurbsCurves 至少需要 2 點用於內插"

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinecurve.cpp:123
msgid "Unable to fit curve to points"
msgstr "無法將曲線擬合至點"

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinecurve.cpp:133
msgid "Unable to get curves from curve fit"
msgstr "無法從曲線擬合取得曲線"

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinecurve.cpp:140
#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinecurve.cpp:187
#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinecurve.cpp:196
#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinecurve.cpp:233
msgid "Error creating a nurbs curve!"
msgstr "建立 NURBS 曲線時發生錯誤！"

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinecurve.cpp:153
msgid "NurbsCurves must have at least one more control points than degree"
msgstr "NurbsCurves 必須至少比度多一個控制點"

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinecurve.cpp:180
msgid "Unable to create BSplineCurve from vertices"
msgstr "無法從頂點建立 BSplineCurve"

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinecurve.cpp:226
msgid "Unable to convert asm_curve to BSplineCurve"
msgstr "無法將 asm_curve 轉換為 BSplineCurve"

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinecurve.cpp:343
#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinecurve.cpp:365
msgid "Negative extension not supported"
msgstr "不支援負延伸"

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinecurve.cpp:357
#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinecurve.cpp:379
msgid "Could not extend start of the nurbs curve"
msgstr "無法延伸 NURBS 曲線的起點"

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinesurface.cpp:26
msgid "Casted object is not a BSplineSurface"
msgstr "轉型物件不是 BSplineSurface"

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinesurface.cpp:123
msgid "Unable to get the FACE's range for NurbsSurface."
msgstr "無法取得 NurbsSurface 的 FACE 的範圍。"

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinesurface.cpp:137
msgid "Underlying Face of Nurbs Surface is null!"
msgstr "NURBS 曲面的基本面是空值！"

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinesurface.cpp:193
#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinesurface.cpp:197
msgid "Unable to create surface from points"
msgstr "無法從點建立地形"

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinesurface.cpp:243
#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinesurface.cpp:247
#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinesurface.cpp:307
#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinesurface.cpp:311
msgid "Unable to create surface from points and tangents"
msgstr "無法從點和切線建立地形"

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinesurface.cpp:326
msgid "NurbsSurfaces must have at least one more control points than degree"
msgstr "NurbsSurface 必須比度多至少一個控制點"

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinesurface.cpp:344
#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinesurface.cpp:371
msgid "Unable to create NurbsCurve from control points."
msgstr "無法從控制點建立 NurbsCurve。"

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinesurface.cpp:483
#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:1122
msgid "Unable to create face from spline"
msgstr "無法從雲形線建立面"

#: LibGCore\src\ds\ds_circle.cpp:34
msgid "Casted object is not a Circle"
msgstr "轉型物件不是圓"

#: LibGCore\src\ds\ds_circle.cpp:86 LibGCore\src\ds\ds_circle.cpp:96
msgid "Arc by by_best_fit could not best fit arc"
msgstr "弧進行 by_best_fit 時無法最佳擬合弧"

#: LibGCore\src\ds\ds_circle.cpp:103 LibGCore\src\ds\ds_circle.cpp:124
msgid "Circle radius must be non-zero"
msgstr "圓半徑必須非零"

#: LibGCore\src\ds\ds_circle.cpp:108 LibGCore\src\ds\ds_circle.cpp:138
#: LibGCore\src\ds\ds_circle.cpp:155 LibGCore\src\ds\ds_circle.cpp:171
msgid "Error creating a circle!"
msgstr "建立圓時發生錯誤！"

#: LibGCore\src\ds\ds_circle.cpp:127
msgid "Circle normal must be non-zero"
msgstr "圓法線必須非零"

#: LibGCore\src\ds\ds_circle.cpp:130
msgid "Circle major-axis must be non-zero"
msgstr "圓主軸必須非零"

#: LibGCore\src\ds\ds_cone.cpp:16
msgid "Casted object is not a Cone"
msgstr "轉型物件不是圓錐"

#: LibGCore\src\ds\ds_cone.cpp:53 LibGCore\src\ds\ds_cone.cpp:175
#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:434
msgid "Error getting edges"
msgstr "取得邊時發生錯誤"

#: LibGCore\src\ds\ds_cone.cpp:60 LibGCore\src\ds\ds_cone.cpp:191
#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:420 LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:680
msgid "Error getting vertices"
msgstr "取得頂點時發生錯誤"

#: LibGCore\src\ds\ds_cone.cpp:84
msgid "Unable to set attrubitues on Cone"
msgstr "無法設定圓錐上的屬性"

#: LibGCore\src\ds\ds_cone.cpp:102 LibGCore\src\ds\ds_cone.cpp:135
msgid "Unable to create cone or cylinder"
msgstr "無法建立圓錐或圓柱"

#: LibGCore\src\ds\ds_cone.cpp:142 LibGCore\src\ds\ds_cuboid.cpp:112
#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1298 LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:475
#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:127 LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:497
msgid "Unable to transform the body!"
msgstr "無法轉換本體！"

#: LibGCore\src\ds\ds_cone.cpp:206
msgid "Unable to find attributes after transformation"
msgstr "轉換後找不到屬性"

#: LibGCore\src\ds\ds_cone.cpp:215
msgid "Could not get point from vertex"
msgstr "無法從頂點取得點"

#: LibGCore\src\ds\ds_coordinatesystem.cpp:15
msgid "Cast object is not a CoordinateSystem"
msgstr "轉型物件不是 CoordinateSystem"

#: LibGCore\src\ds\ds_coordinatesystem.cpp:184
#: LibGCore\src\ds\ds_coordinatesystem.cpp:197
msgid "Error creating coordinate system from raw data"
msgstr "從原始資料建立座標系統時發生錯誤"

#: LibGCore\src\ds\ds_cuboid.cpp:15
msgid "Cast object is not a Cuboid"
msgstr "轉型物件不是立方體"

#: LibGCore\src\ds\ds_cuboid.cpp:49 LibGCore\src\ds\ds_cuboid.cpp:137
#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:964 LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:1174
#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:497
msgid "Error getting vertices!"
msgstr "取得頂點時發生錯誤！"

#: LibGCore\src\ds\ds_cuboid.cpp:60
msgid "Could not construct Cuboid vertices"
msgstr "無法建構立方體頂點"

#: LibGCore\src\ds\ds_cuboid.cpp:106
msgid "Unable to create block"
msgstr "無法建立圖塊"

#: LibGCore\src\ds\ds_cuboid.cpp:161 LibGCore\src\ds\ds_cuboid.cpp:164
#: LibGCore\src\ds\ds_cuboid.cpp:167 LibGCore\src\ds\ds_cuboid.cpp:170
msgid "Could not get Cuboid vertices after transform"
msgstr "轉換後無法取得立方體頂點"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:37
msgid "Cast object is not a Curve"
msgstr "投射物件不是曲線"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:100
msgid "Could not test curve equality"
msgstr "無法測試曲線是否相等"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:110
msgid "Unable to find point perpendicular to given point on curve"
msgstr "找不到與曲線上給定點互垂的點"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:132
msgid "Unable to compute tangent at curve"
msgstr "無法計算曲線的切線"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:229
msgid "Unable to compute Curve point at parameter"
msgstr "無法以參數計算曲線點"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:258 LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:923
msgid "Not implemented"
msgstr "未實施"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:264
msgid "Curve has infinite length"
msgstr "曲線具有無限長度"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:466
msgid "Unable to query edges from curve"
msgstr "無法從曲線查詢邊"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:481 LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1616
msgid "Unable to make wire from edge body"
msgstr "無法從邊本體製作線材"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:491 LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1508
#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1522
msgid "Unable to create coedge array"
msgstr "無法建立共有邊陣列"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:611 LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:644
msgid "Unable to determine if curve is planar"
msgstr "無法判定曲線是否為平面"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:615
msgid "Curve is not planar: cannot get Curve normal."
msgstr "曲線不是平面: 無法取得曲線法線。"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:781 LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:838
msgid "Could not approximate curve"
msgstr "無法近似曲線"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:893
msgid "Unable to set extrusion wire"
msgstr "無法設定擠出線材"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:902
msgid "Unable to compute extrude curve"
msgstr "無法計算擠出曲線"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:911
msgid "Unable to convert sheet to double sided"
msgstr "無法將圖紙轉換為雙面"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:922 LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:929
msgid "Cannot create a Solid from an open Curve"
msgstr "無法從開放曲線建立實體"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:938
msgid "Unable to set Curve and Vector for extrusion."
msgstr "無法設定用於擠出的曲線與向量。"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:941
msgid "Unable to instruct ASM to extrude Curve as a Solid."
msgstr "無法指示 ASM 擠出曲線作為實體。"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:945
msgid "Unable to extrude curve."
msgstr "無法擠出曲線。"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:950
msgid "Extrusion computed but cannot determine result type"
msgstr "已計算擠出，但無法確定結果類型"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:982 LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1560
msgid "Unable to set sweep profile and path"
msgstr "無法設定掃掠輪廓與路徑"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:987 LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1565
#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:550
msgid "Unable to set the result to be solid or not!"
msgstr "無法將結果設為或不設為實體！"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:989 LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1567
msgid "Unable to compute surface sweep on rail"
msgstr "無法計算軌跡上的曲面掃掠"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1040
msgid "Unable to revolve curve"
msgstr "無法迴轉曲線"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1043
msgid "Unable to set as solid or not"
msgstr "無法設為或不設為實體"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1047
msgid "Unable to set as double sided"
msgstr "無法設為雙面"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1051
msgid "Unable to retain mergeable edges"
msgstr "無法保留可合併的邊"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1053
msgid "Unable to compute revolve"
msgstr "無法計算迴轉"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1114
msgid "Unable to convert Curve to NURBS curve."
msgstr "無法將曲線轉換為 NURBS 曲線。"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1147
msgid "Unable to offset curve"
msgstr "無法偏移曲線"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1245
msgid "Unable to get edge from wire"
msgstr "無法從線材取得邊"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1248
msgid "WireCurve does not support wires with more than one edge"
msgstr "WireCurve 不支援具有多條邊的線材"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1261 LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1431
#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:619 LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:630
#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:643 LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:656
#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:669 LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:682
#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:695 LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:707
#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:736 LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:446
#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1724 LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1785
#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:240
#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:791
#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:1021
msgid "Unable to extract curve from edge"
msgstr "無法從邊萃取曲線"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1264 LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:294
#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:298
msgid "Curve geometry is degenerate or invalid"
msgstr "曲線幾何圖形退化或無效"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1318
msgid "Unable to blend between curves"
msgstr "無法在曲線之間混成"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1343
msgid "Unable to make parameter line on surface"
msgstr "無法在曲面上製作參數線"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1356
msgid "Unable to make geodesic curves with ASM 219"
msgstr "無法使用 ASM 219 製作大地測量曲線"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1384
msgid "Unable to make iso curve on surface"
msgstr "無法在曲面上製作 ISO 曲線"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1399
msgid "Unable to project curve on plane"
msgstr "無法在平面上投影曲線"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1417
msgid "Unable to compute Curve projection on Surface"
msgstr "無法計算曲面上的曲線投影"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1445
msgid "Unable to pull Curve onto Surface"
msgstr "無法將曲線拉至曲面"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1458
msgid "Unable to make geodesic curves"
msgstr "無法製作大地測量曲線"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1480
msgid "Unable to approximate curve with arc and line segments"
msgstr "無法近似含弧段與線段的曲線"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1494
msgid "Conversion to Arcs and Lines failed, some parts of Curve could not be converted"
msgstr "轉換為弧和直線失敗，曲線的某些部分無法轉換"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1506
msgid "Curve must be divided into one or more parts"
msgstr "曲線必須分割為一或多個部分"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1516 LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1548
#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1577
msgid "Unable to divide infinite curve equally by length"
msgstr "無法依長度平均分割無限曲線"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1530
msgid "Unable to divide curve equally by length"
msgstr "無法依長度平均分割曲線"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1599 LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1692
msgid "Input segment length must be greater than 0"
msgstr "輸入段長度必須大於 0"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1609 LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1707
msgid "Unable to divide infinite curve by length"
msgstr "無法依長度分割無限曲線"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1924 LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:2035
msgid "Unable to divide infinite curve equally by distance"
msgstr "無法依距離平均分割無限曲線"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1962
msgid "Unable to divide curve equally by distance"
msgstr "無法依距離平均分割曲線"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1990 LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:2129
#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:2169 LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:2240
#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:2293 LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:2114
#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:2187
msgid "could not solve for equal distances"
msgstr "無法解析相等距離"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:2022
msgid "could not solve for equal chord lengths"
msgstr "無法針對相等弦長度求解"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:2102 LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:2144
#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:2208 LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:2267
msgid "Unable to divide curve by distance"
msgstr "無法依距離分割曲線"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:2303
msgid "Cannot simplify Curve"
msgstr "無法簡化曲線"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:2326
msgid "Cannot simplify a curve below 1.0e-9 tolerance"
msgstr "無法簡化公差低於 1.0e-9 的曲線"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:2339
msgid "Unable to approximate simplified spline"
msgstr "無法近似簡化的雲形線"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:2342
msgid "Unable to simplify spline"
msgstr "無法簡化雲形線"

#: LibGCore\src\ds\ds_cylinder.cpp:13
msgid "Casted object is not a Cylinder"
msgstr "轉型物件不是圓柱"

#: LibGCore\src\ds\ds_ellipse.cpp:32
msgid "Cast object is not a Ellipse"
msgstr "轉型物件不是橢圓"

#: LibGCore\src\ds\ds_ellipse.cpp:48 LibGCore\src\ds\ds_ellipse.cpp:165
#: LibGCore\src\ds\ds_ellipse.cpp:174
msgid "Error creating an ellipse!\n"
" Ellipse radius must be non-zero"
msgstr "建立橢圓時發生錯誤!\n"
" 橢圓半徑必須非零"

#: LibGCore\src\ds\ds_ellipse.cpp:61 LibGCore\src\ds\ds_ellipse.cpp:87
#: LibGCore\src\ds\ds_ellipse.cpp:98
msgid "Error creating an ellipse!"
msgstr "建立橢圓時發生錯誤！"

#: LibGCore\src\ds\ds_ellipsearc.cpp:17
msgid "Casted object is not an EllipseArc"
msgstr "轉型物件不是 EllipseArc"

#: LibGCore\src\ds\ds_ellipsearc.cpp:50
msgid "EllipseArc radius must be non-zero"
msgstr "EllipseArc 半徑必須非零"

#: LibGCore\src\ds\ds_ellipsearc.cpp:52
msgid "EllipseArc sweep angle must be non-zero"
msgstr "EllipseArc 掃掠角度必須非零"

#: LibGCore\src\ds\ds_ellipsearc.cpp:92
msgid "Unexpected error creating the EllipseArc!"
msgstr "建立 EllipseArc 時發生非預期的錯誤！"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:36
msgid "Cast object is not Geometry"
msgstr "轉型物件不是幾何圖形"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:124
msgid "Could not find distance."
msgstr "找不到距離。"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:254 LibGCore\src\ds\ds_plane.cpp:185
msgid "Unable to create intersection boolean"
msgstr "無法建立交叉布林"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:279 LibGCore\src\ds\ds_plane.cpp:208
msgid "Unable to slice bodies"
msgstr "無法切割本體"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:361
#: LibGCore\src\expt\expt_asmexporter.cpp:29
#: LibGCore\src\expt\expt_asmexporter.cpp:102
msgid "Unable to transform the entity!"
msgstr "無法轉換圖元！"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:384
msgid "Unable to get EDGEs while decomposing BODY"
msgstr "分解 BODY 時，無法取得 EDGE"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:389
msgid "Unable to get WIREs while decomposing BODY"
msgstr "分解 BODY 時，無法取得 WIRE"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:428
msgid "Error getting coedges"
msgstr "取得共有邊時發生錯誤"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:489
msgid "Could not separate BODYs before decomposition"
msgstr "分解前無法分隔 BODY"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:523
msgid "Could not get EDGEs from BODY when extracting Curves"
msgstr "萃取曲線時，無法從本體取得邊"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:537
msgid "Could not get COEDGEs from BODY when extracting Curves"
msgstr "萃取曲線時，無法從本體取得共有邊"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:553
msgid "Could not get EDGEs from FACE when extracting Curves"
msgstr "萃取曲線時，無法從面取得邊"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:587
msgid "Unable to create Curve from COEDGE when extracting Curves"
msgstr "萃取曲線時，無法從共有邊建立曲線"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:722
msgid "Error getting length of the edge"
msgstr "取得邊長度時發生錯誤"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:730
msgid "Unable to get start Point of zero length EDGE"
msgstr "無法取得零長度 EDGE 的起點"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:818 LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:118
msgid "Unable to get area"
msgstr "無法取得面積"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:849
msgid "Could not compare Geometry"
msgstr "無法比較幾何圖形"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:861
msgid "Unable to get FACE from BODY: no faces in BODY"
msgstr "無法從 BODY 取得 FACE：BODY 中沒有面"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:887 LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:918
msgid "Unable to make sheet double sided"
msgstr "無法使圖紙成為雙面"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:915
msgid "Unable to create brep around face"
msgstr "無法建立圍繞面的 Brep"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:950
msgid "Unable to create BRep BODY from FACEs"
msgstr "無法從 FACE 建立 BRep BODY"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:953
msgid "Unable make FACEs BODY double sided."
msgstr "無法使 FACE BODY 成為雙面。"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:1039
msgid "Unable to create non regular subtraction boolean"
msgstr "無法建立非一般減法布林"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:1066 LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:1350
msgid "Unable to approximate body"
msgstr "無法近似本體"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:1095
msgid "Unable to compute equality between bodies"
msgstr "無法計算本體之間的等式"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:1212
msgid "Unable to extract a bounding box from ASM ENTITY"
msgstr "無法從 ASM ENTITY 萃取邊界框"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:1275
msgid "Unable to create planar face of BoundingBox"
msgstr "無法建立 BoundingBox 的平物面"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:1285
msgid "Unable to compute closest approach on BoundingBox face"
msgstr "無法計算最接近 BoundingBox 面之處"

#: LibGCore\src\ds\ds_helix.cpp:31
msgid "Cast object is not a helix"
msgstr "轉型物件不是螺旋線"

#: LibGCore\src\ds\ds_helix.cpp:43
msgid "Cannot make helix"
msgstr "無法製作螺旋線"

#: LibGCore\src\ds\ds_line.cpp:19
msgid "Cast object is not a Line"
msgstr "轉型物件不是直線"

#: LibGCore\src\ds\ds_line.cpp:48
msgid "Unable to create Line. Points are likely coincident"
msgstr "無法建立直線。點可能重合"

#: LibGCore\src\ds\ds_line.cpp:136
msgid "Best fit line needs 2 points or more!"
msgstr "最佳擬合線需要 2 個或更多點！"

#: LibGCore\src\ds\ds_plane.cpp:28
msgid "Cast object is not a Plane"
msgstr "轉型物件不是平面"

#: LibGCore\src\ds\ds_plane.cpp:65 LibGCore\src\ds\ds_plane.cpp:91
#: LibGCore\src\ds\ds_plane.cpp:293
msgid "Could not create Plane!  one or more of the desired axes of this plane have zero length!"
msgstr "無法建立平面！此平面一或多個所需軸的長度為零！"

#: LibGCore\src\ds\ds_plane.cpp:68 LibGCore\src\ds\ds_plane.cpp:94
#: LibGCore\src\ds\ds_plane.cpp:296
msgid "Could not create Plane!  The desired axes of this plane are parallel!"
msgstr "無法建立平面！此平面所需的軸為平行！"

#: LibGCore\src\ds\ds_plane.cpp:139
msgid "Intersecting two infinite geometries such as Planes is an invalid operation!"
msgstr "讓兩個無限的幾何圖形 (例如平面) 相交是無效的作業！"

#: LibGCore\src\ds\ds_plane.cpp:265
msgid "Unable to split Plane"
msgstr "無法分割平面"

#: LibGCore\src\ds\ds_plane.cpp:269
msgid "SetAttributes not implemented for Plane."
msgstr "Plane 未實施 SetAttributes。"

#: LibGCore\src\ds\ds_plane.cpp:273
msgid "Unable to trim Plane"
msgstr "無法修剪平面"

#: LibGCore\src\ds\ds_plane.cpp:588
msgid "Best fit plane needs 3 or more points."
msgstr "最佳擬合平面需要 3 個或更多點。"

#: LibGCore\src\ds\ds_point.cpp:49
msgid "Cast object is not a Point"
msgstr "轉型物件不是點"

#: LibGCore\src\ds\ds_point.cpp:145
msgid "Unable to set vertex position"
msgstr "無法設定頂點位置"

#: LibGCore\src\ds\ds_point.cpp:149
msgid "Unable to post process VERTEX ENTITY"
msgstr "無法後置處理 VERTEX ENTITY"

#: LibGCore\src\ds\ds_point.cpp:175
msgid "Unable to set VERTEX position"
msgstr "無法設定 VERTEX 位置"

#: LibGCore\src\ds\ds_point.cpp:194
msgid "Unable to create brep around Point"
msgstr "無法建立圍繞點的 Brep"

#: LibGCore\src\ds\ds_point.cpp:220
msgid "Unable to get extremum point"
msgstr "無法取得 extremum 點"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:27 LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:2503
msgid "Cast object is not a PolyCurve"
msgstr "轉型物件不是 PolyCurve"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:132
msgid "Cannot create a PolyCurve without any Points."
msgstr "無法建立沒有任何點的  PolyCurve。"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:158
msgid "Cannot make a PolyCurve from an empty list"
msgstr "無法從空白清單製作 PolyCurve"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:220
msgid "Unable to compute edge from curve"
msgstr "無法計算曲線的邊"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:236
msgid "PolyCurves may be branching"
msgstr "PolyCurve 可能會形成分支"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:242
msgid "Get EDGEs operation failed when creating PolyCurve"
msgstr "建立 PolyCurve 時，取得 EDGE 作業失敗"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:275
msgid "Failed to find start Edge"
msgstr "找不到起始邊"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:336 LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:361
msgid "Could not get wires out of WIRE SMI"
msgstr "無法從 WIRE SMI 取得線材"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:339
msgid "Curve join did not produce any wires in PolyCurve. A PolyCurve needs to have exactly one wire."
msgstr "曲線接合在 PolyCurve 中未產生任何線路。PolyCurve 必須剛好有一條線路。"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:342
msgid "Curve join produced more than one wire in PolyCurve. A PolyCurve needs to have exactly one wire."
msgstr "曲線接合在 PolyCurve 中產生一條以上的線路。PolyCurve 必須剛好有一條線路。"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:439
msgid "The second curve was a PolyCurve and its sub-curves could not be extracted"
msgstr "第二條曲線為 PolyCurve，且無法萃取其子曲線"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:501
msgid "Invalid Curve index"
msgstr "曲線索引無效"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:532 LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:1219
msgid "Could not find sub Curve in parameter range"
msgstr "在參數範圍中找不到子曲線"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:579
msgid "Could not find parameter at distance"
msgstr "在距離中找不到參數"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:603 LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:1154
msgid "Could not find parameter at Point"
msgstr "在點中找不到參數"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:703
msgid "Parameter at chord length Not Implemented"
msgstr "未實施弦長度的參數"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:722
msgid "Param Trim Segments Not Implemented"
msgstr "參數修剪線段尚未實施"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:727
msgid "Param Trim Interior Not Implemented"
msgstr "參數修剪內部尚未實施"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:812
msgid "Param Trim Start Not Implemented"
msgstr "參數修剪開端尚未實施"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:816
msgid "Param Trim End Not Implemented"
msgstr "參數修剪尾端尚未實施"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:820
msgid "Parm Trim Not Implemented"
msgstr "參數修剪尚未實施"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:954
msgid "unable to convert PolyCurve to NURBS curve."
msgstr "無法將 PolyCurve 轉換為 NURBS 曲線。"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:960
msgid "Get Length Not Implemented"
msgstr "未實施取得長度"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1004
msgid "Could not make edge from curve"
msgstr "無法從曲線製作邊"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1012
msgid "Could not determine is polycurve is planar"
msgstr "無法判定 polycurve 是否為平面"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1027
msgid "Could not make EDGE from Curve"
msgstr "無法從曲線製作 EDGE"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1034
msgid "Could not determine if PolyCurve is planar"
msgstr "無法確定 PolyCurve 是否為平面"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1037
msgid "Request for Plane of non-planar PolyCurve"
msgstr "請求非平面 PolyCurve 的平面"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1155 LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1171
msgid "Can not close polycurve."
msgstr "無法封閉 polycurve。"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1247 LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1253
#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1329 LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1335
msgid "Can not determine plane of polycurve extension."
msgstr "無法判定 polycurve 延伸線的平面。"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1277
msgid "Could not add length of a full circle or more."
msgstr "無法加入一個或多個整圓的長度。"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1345
msgid "Different sign of radii values."
msgstr "半徑值的不同記號。"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1577
msgid "Could not sweep PolyCurve"
msgstr "無法掃掠 PolyCurve"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1603
msgid "Unable to set edge to consume"
msgstr "無法設定要消耗的邊"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1643
msgid "Could not make patch surfaces"
msgstr "無法製作修補曲面"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1650
msgid "Could not patch PolyCurve"
msgstr "無法修補 PolyCurve"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1712
msgid " Could not offset polycurve."
msgstr " 無法偏移 polycurve。"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1763
msgid "Could not fillet polycurve."
msgstr "無法為 polycurve 建立圓角。"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1773
msgid " Could not fillet polycurve."
msgstr " 無法為 polycurve 建立圓角。"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1910
msgid "Unable divide polycurve equally by length"
msgstr "無法依長度平均分割 polycurve"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1957
msgid "input segment length must be greater or equal to zero"
msgstr "輸入段長度必須大於或等於零"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:2030
msgid "Unable divide polycurve equally by distance"
msgstr "無法依距離平均分割 polycurve"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:2077 LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:2126
#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:2132 LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:2151
#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:2158
msgid "Unable to divide polycurve equally by distance"
msgstr "無法依距離平均分割 polycurve"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:2285
msgid "Unable divide polycurve by length"
msgstr "無法依長度分割 polycurve"

#: LibGCore\src\ds\ds_polygon.cpp:21
msgid "Cast object is not a Polygon"
msgstr "轉型物件不是多邊形"

#: LibGCore\src\ds\ds_polygon.cpp:34
msgid "You must supply more than 2 points to create a polygon"
msgstr "您必須提供 2 個以上的點才能建立多邊形"

#: LibGCore\src\ds\ds_polygon.cpp:50
msgid "There were not enough edges to form a polygon!  Some of the vertices may be coincident."
msgstr "沒有足夠的邊來形成多邊形！ 某些頂點可能重合。"

#: LibGCore\src\ds\ds_polygon.cpp:178
msgid "Could not text containment for non-planar polygon"
msgstr "非平面多邊形不能包含文字"

#: LibGCore\src\ds\ds_polygon.cpp:181
msgid "Could not text containment for self-intersecting polygon"
msgstr "自身相交的多邊形不能包含文字"

#: LibGCore\src\ds\ds_polygon.cpp:197
msgid "Regular polygon should have 3 or more sides"
msgstr "一般多邊形應該有三個以上的邊"

#: LibGCore\src\ds\ds_polymesh.cpp:22
msgid "Cast object is not a PolyMesh"
msgstr "轉型物件不是 PolyMesh"

#: LibGCore\src\ds\ds_polymesh.cpp:57
msgid "One or more IndexGroups supplied contained an out of bounds vertex index!  All IndexGroup indices are zero-based and must be less than the number of vertices supplied."
msgstr "一個或多個提供的 IndexGroup 包含超出界限的頂點索引！所有 IndexGroup 索引是以零為基礎，而且必須小於提供的頂點數。"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:32
#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:1240
msgid "Cast object is not a PolySurface"
msgstr "轉型物件不是 PolySurface"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:57
msgid "The input is not valid"
msgstr "輸入無效"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:68 LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:172
msgid "Could not extract FACEs from PolySurface BODY"
msgstr "無法從 PolySurface BODY 萃取 FACE"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:71
msgid "Error creating PolySurface, BODY has no FACEs"
msgstr "建立 PolySurface 時發生錯誤，BODY 沒有 FACE"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:117
msgid "Nonmanifold boundary contains non-EDGEs"
msgstr "非流形邊界包含非 EDGE"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:128
msgid "Cannot convert base body to double sided"
msgstr "無法將基準本體轉換為雙面"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:132
msgid "Cannot convert tool body to double sided"
msgstr "無法將工具本體轉換為雙面"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:135
msgid "Unable to stitch Surfaces into a single PolySurface."
msgstr "無法將曲面縫合為單一 PolySurface。"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:218
#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:302
#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:319
#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:323
#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:331
#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:335 LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:747
msgid "Not Implemented"
msgstr "尚未實施"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:225
msgid "Could not extract EDGEs from PolySurface BODY"
msgstr "無法從 PolySurface BODY 萃取 EDGE"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:272
msgid "Unable to set PolySurface Edges to fillet"
msgstr "無法設定要變成圓角的 PolySurface 邊"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:275
#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:293 LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:738
msgid "Unable to compute fillet"
msgstr "無法計算圓角"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:290
msgid "Unable to set PolySurface Edges to chamfer"
msgstr "無法設定要變成倒角的 PolySurface 邊"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:327
msgid "Could not determine parameter of non-manifold Surface"
msgstr "無法判定非流形曲面的參數"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:447
#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:944
msgid "Could not make combined polysurface."
msgstr "無法製作合併的 polySurface。"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:464
msgid "Could not combine Surfaces"
msgstr "無法合併曲面"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:483 LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:666
#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:639
#: LibGCore\src\ds\topology\ds_topology.cpp:89
msgid "Error getting faces!"
msgstr "取得面時發生錯誤！"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:490 LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:673
#: LibGCore\src\ds\topology\ds_topology.cpp:59
msgid "Error getting edges!"
msgstr "取得邊時發生錯誤！"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:519
msgid "Non-uniform transformations on PolySurface is not supported at the moment"
msgstr "目前不支援在 PolySurface 上進行不均勻轉換"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:567 LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:268
#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:302 LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:372
#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:390 LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:636
msgid "Unable to loft!"
msgstr "無法斷面混成！"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:586
#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:602
#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:616
msgid "Unable to loft to make polysurface!"
msgstr "無法斷面混成以使製作 polySurface！"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:654
msgid "Unable to set sweep profile and path to make Polysurface"
msgstr "無法設定掃掠輪廓與路徑，來製作 PolySurface"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:657
msgid "Unable to set the result to be not solid  to make Polysurface"
msgstr "無法將結果設為不是實體，來製作 PolySurface"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:660
msgid "Unable to compute surface sweep on rail  to make Polysurface"
msgstr "無法計算軌跡上的曲面掃掠，來製成 PolySurface"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:682
msgid "Unable to attach cellular analyzer to Polysurface"
msgstr "無法將蜂巢式分析器貼附至 PolySurface"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:687
msgid "Unable to extract solids from Polysurface"
msgstr "無法從 PolySurface 萃取實體"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:760
msgid "Could not project_point on polysurface."
msgstr "無法在 PolySurface 進行 project_point。"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:913
#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:1107
msgid "Cannot create a PolySurface from an empty list"
msgstr "無法從空白清單建立 PolySurface"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:973
#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:983
msgid "Could not make patched polysurface."
msgstr "無法製作修補的 polySurface。"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:1009
msgid "Unable to get edges from polysurface"
msgstr "無法從 PolySurface 取得邊"

#: LibGCore\src\ds\ds_rectangle.cpp:15
msgid "Input Points don't form a valid Rectangle"
msgstr "輸入點未形成有效的矩形"

#: LibGCore\src\ds\ds_rectangle.cpp:26
msgid "Casted object is not a Rectangle"
msgstr "轉型物件不是矩形"

#: LibGCore\src\ds\ds_rectangle.cpp:65
msgid "Rectangle needs 3 or 4 corner points"
msgstr "矩形需要 3 或 4 個角點"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:36
msgid "Cast object is not a Solid"
msgstr "轉型物件不是實體"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:71
msgid "Cannot facet Solid: it is a wire body"
msgstr "無法產生刻面實體：它是線材主體"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:104
msgid "Unable to get volume"
msgstr "無法取得體積"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:145
msgid "Unable union two Solids"
msgstr "無法聯集兩個實體"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:152 LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:793
msgid "Cannot union an empty list"
msgstr "無法聯集空清單"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:180
msgid "Unable to difference two Solids"
msgstr "無法差集兩個實體"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:183
msgid "The resulting solid is either a zero-volume solid or is invalid."
msgstr "產生的實體是體積為零的實體或無效。"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:190 LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:825
msgid "Cannot difference an empty list"
msgstr "無法差集空白清單"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:218
msgid "Unable intersect two Solids"
msgstr "無法交集兩個實體"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:298 LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:313
msgid "Unable to set sections for loft!"
msgstr "無法設定斷面混成的斷面！"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:336
msgid "Unable to set standard boundary condition at first loft section!"
msgstr "無法在第一個斷面混成的斷面設定標準邊界條件！"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:351
msgid "Unable to set standard boundary condition at last loft section!"
msgstr "無法在最後一個斷面混成的斷面設定標準邊界條件！"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:387
msgid "Unable to set the sections or the centerline!"
msgstr "無法設定剖面或中心線！"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:398
msgid "Unable to sweep open polycurve: should be closed."
msgstr "無法掃掠開放 polycurve：應是封閉的。"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:401
msgid "Unable to sweep non-planar polycurve: should be planar."
msgstr "無法掃掠非平面 polycurve：應是平面。"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:504
msgid "Unable to set the profile and the path for sweep!"
msgstr "無法設定掃掠的輪廓和路徑！"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:506
msgid "Unable to set the result to be solid or not for sweep!"
msgstr "無法將結果設為實體，或設為不適用於掃掠！"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:508
msgid "Unable to set the miter type for sweep!"
msgstr "無法設定掃掠的斜接類型！"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:510
msgid "Unable to set whether to retain mergeable edges for sweep!"
msgstr "無法設定是否保留掃掠的可合併邊！"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:512
msgid "Unable to set the draft angle for sweep!"
msgstr "無法設定掃掠的拔模角度！"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:514
msgid "Unable to set the gap type for sweep!"
msgstr "無法設定掃掠的間隙類型!"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:519
msgid "Unable to make solid by sweep"
msgstr "無法透過掃掠製作實體"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:526
msgid "Empty solid returned by sweep"
msgstr "掃掠傳回的空實體"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:547
msgid "Unable to set the profile and the path!"
msgstr "無法設定輪廓和路徑！"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:552
msgid "Unable to set miter type!"
msgstr "無法設定斜接類型！"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:554
msgid "Unable to set whether to retain mergeable edges!"
msgstr "無法設定是否保留可合併邊！"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:556
msgid "Unable to set the draft angle!"
msgstr "無法設定拔模角度！"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:558
msgid "Unable to set the gap type!"
msgstr "無法設定間隙類型！"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:567
msgid "The profile Curve must be planar to perform sweep"
msgstr "縱斷面曲線必須為平面曲線才能執行掃掠"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:593
msgid "Unable to update solid by sweep"
msgstr "無法透過掃掠更新實體"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:686
msgid "Thicknesses must be positive"
msgstr "厚度必須是正值"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:693
msgid "Could not set shelling body"
msgstr "無法設定薄殼本體"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:698
msgid "Unable to set the external thickness"
msgstr "無法設定外部厚度"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:703
msgid "Unable to set the internal thickness"
msgstr "無法設定內部厚度"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:708
msgid "Unable to compute shell"
msgstr "無法計算薄殼"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:735
msgid "Unable to set Solid Edges to fillet"
msgstr "無法將實體邊設為圓角"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:752
msgid "Unable to set Solid edges to chamfer"
msgstr "無法設定要變成倒角的 Solid 邊"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:755
msgid "Unable to compute chamfer"
msgstr "無法計算倒角"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:853
msgid "ByJoinedSurfaces requires at least one Surface"
msgstr "ByJoinedSurface 至少需要一個曲面"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:858 LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:869
msgid "Surfaces could not be joined into a closed Solid!"
msgstr "無法將曲面接合到封閉的實體！"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:875
msgid "Surfaces could not be joined into a closed Solid, even with refinement!"
msgstr "無法將曲面接合到封閉的實體，即使細分也一樣！"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:933 LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:943
msgid "Profile Curve must be closed"
msgstr "縱斷面曲線必須是封閉的"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:959 LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:1151
msgid "Unable set up two rail sweep operation."
msgstr "無法設置兩個軌跡掃掠作業。"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:962
msgid "Cannot instruct ASM to make a Solid."
msgstr "無法指示 ASM 製作實體。"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:966 LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:1159
msgid "Cannot set linear map for two-rail sweeping."
msgstr "無法設定雙軌跡掃掠的線性圖。"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:970 LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:1163
msgid "Unable to sweep profile Curve."
msgstr "無法掃掠輪廓曲線。"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:1003
msgid "Cannot union an empty list of Solids"
msgstr "無法聯集實體的空清單"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:1027
msgid "Cannot create Solid, Curves are not closed"
msgstr "無法建立實體，曲線未封閉"

#: LibGCore\src\ds\ds_sphere.cpp:18
msgid "Cast object is not a Sphere"
msgstr "轉型物件不是圓球"

#: LibGCore\src\ds\ds_sphere.cpp:29
msgid "Sphere::by_four_points needs 4 points."
msgstr "Sphere::by_four_points 需要 4 點。"

#: LibGCore\src\ds\ds_sphere.cpp:43 LibGCore\src\ds\ds_sphere.cpp:54
#: LibGCore\src\ds\ds_sphere.cpp:64
msgid "Failed to make Sphere by four points."
msgstr "無法透過四點製作圓球。"

#: LibGCore\src\ds\ds_sphere.cpp:157
msgid "Sphere::by_four_points needs more than 4 points."
msgstr "Sphere::by_four_points 需要 4 個以上的點。"

#: LibGCore\src\ds\ds_sphere.cpp:192 LibGCore\src\ds\ds_sphere.cpp:236
#: LibGCore\src\ds\ds_sphere.cpp:255
msgid "Failed to fit Sphere."
msgstr "無法擬合圓球。"

#: LibGCore\src\ds\ds_sphere.cpp:274
msgid "Unable to create sphere"
msgstr "無法建立圓球"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:29 LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:39
#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:256
msgid "Unable to get the FACE's range in Surface constructor."
msgstr "無法在 Surface 建構函式中取得 FACE 的範圍。"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:48
msgid "Cast object is not a Surface"
msgstr "投射物件不是曲面"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:96
msgid "Unable to patch a single, non-closed curve"
msgstr "無法修補單一非封閉的曲線"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:112
msgid "Unable to patch curve"
msgstr "無法修補曲線"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:173
msgid "Error creating Surface: Points are coincident"
msgstr "建立曲面時發生錯誤: 點重合"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:182
msgid "Error creating Surface perimeter Curves"
msgstr "建立曲面周長曲線時發生錯誤"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:194
msgid "Error using perimeter Curves to make Surface"
msgstr "使用周長曲線製作曲面時發生錯誤"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:197 LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:230
msgid "Unable to make wire from edges"
msgstr "無法從邊製作線材"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:207 LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:237
msgid "Unable to create polygon"
msgstr "無法建立多邊形"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:253
msgid "Invalid face!"
msgstr "面無效!"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:272
msgid "trim_with_edge_loops requires all curves to touch surface"
msgstr "trim_with_edge_loops 需要所有曲線都接觸曲面"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:281
msgid "Unable to add face!"
msgstr "無法加入面!"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:290
msgid "Unable to set surface!"
msgstr "無法設定曲面!"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:303
msgid "Unable to add edge!"
msgstr "無法加入邊!"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:308
msgid "Unable to set curve!"
msgstr "無法設定曲線!"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:322
msgid "Unable to add vertex!"
msgstr "無法加入頂點!"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:325
msgid "Unable to set vertex position!"
msgstr "無法設定頂點位置!"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:333
msgid "Unable to set edge vertices!"
msgstr "無法設定邊頂點!"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:340
msgid "Unable to add loop!"
msgstr "無法加入迴路!"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:344
msgid "Unable to set coedges of loop!"
msgstr "無法設定迴路的共有邊!"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:347
msgid "Unable to set loop on face!"
msgstr "無法設定面上的迴路!"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:353
msgid "Unable to create entity!"
msgstr "無法建立圖元！"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:356
msgid "Unable to trim surface as the input loop geometry could be illegal"
msgstr "無法修剪曲面，因為輸入迴路幾何圖形可能不合法"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:395
msgid "Lofted Curve, but could not convert to double-sided"
msgstr "已斷面混成曲線，但無法轉換為雙面"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:405
msgid "Swept Curve, but could not convert to double sided"
msgstr "已掃掠曲線，但無法轉換為雙面"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:421
msgid "Unable to approximate surface"
msgstr "無法近似曲面"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:506
msgid "Unable to extrude non-planar face without vector"
msgstr "無法擠出無向量的非平物面"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:510 LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:528
msgid "Unable to extrude surface"
msgstr "無法擠出曲面"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:514 LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:532
msgid "Unable to compute extrusion of surface"
msgstr "無法計算曲面的擠出"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:548
msgid "Unable to set BODY thicken data"
msgstr "無法設定本體增厚資料"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:551
msgid "Unable to set thicken operation to both sides"
msgstr "無法將加厚作業設為兩側"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:554
msgid "Unable to compute thickened face"
msgstr "無法計算增厚面"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:575
msgid "Unable to set BODY offset data"
msgstr "無法設定本體偏移資料"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:577
msgid "Unable to set whether the result is attached or not"
msgstr "無法設定是否已貼附結果"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:580
msgid "Could not offset surface"
msgstr "無法偏移曲面"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:677
msgid "Unable to evaluate normal of Surface."
msgstr "無法演算曲面的法線。"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:764
msgid "Unable union two surfaces"
msgstr "無法聯集兩個曲面"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:772
msgid "Cannot union an empty list of surfaces"
msgstr "無法聯集曲面的空白清單"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:818
msgid "Unable difference two surfaces"
msgstr "無法差集兩個曲面"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:1015 LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:1032
#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:1050 LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:1070
msgid "can not evaluate curvature"
msgstr "無法演算曲率"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:1112
msgid "Unable to reverse the body"
msgstr "無法反轉本體"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:1154
msgid "Cannot instruct ASM to make a Surface."
msgstr "無法指示 ASM 建立曲面。"

#: LibGCore\src\ds\ds_transformableitem.cpp:88
msgid "The distance between base and the first pick point must be greater than 0."
msgstr "基準點與第一個點選點之間的距離必須大於 0。"

#: LibGCore\src\ds\ds_transformableitem.cpp:91
msgid "The distance between base and the second pick point must be greater than 0."
msgstr "基準點與第二個點選點之間的距離必須大於 0。"

#: LibGCore\src\ds\ds_transformableitem.cpp:151
#: LibGCore\src\ds\ds_transformableitem.cpp:196
msgid "The base point and first pick point must not be coincident!"
msgstr "基準點與第一個點選點不可重合！"

#: LibGCore\src\ds\ds_transformableitem.cpp:162
#: LibGCore\src\ds\ds_transformableitem.cpp:204
msgid "The scale factor is 0!  The base point and second pick point may be coincident!"
msgstr "比例係數 0！ 基準點與第二個點選點可能重合！"

#: LibGCore\src\ds\ds_vector.cpp:20
msgid "Cast object is not a Vector"
msgstr "轉型物件不是向量"

#: LibGCore\src\ds\ds_vector.cpp:177
msgid "attempt to set length of zero length vector"
msgstr "嘗試設定零長度向量的長度"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_coedge.cpp:90
msgid "Can't get curve from coedge"
msgstr "無法從共有邊取得曲線"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_coedge.cpp:93
msgid "The CoEdge belongs to a degenerate Edge."
msgstr "「共有邊」屬於退化邊。"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_edge.cpp:44
msgid "Error getting coedges of the edge!"
msgstr "取得邊的共有邊時發生錯誤！"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_edge.cpp:63
msgid " doesn't support curve geometry query operation on its Edge!"
msgstr " 不支援對曲線幾何圖形的邊執行查詢作業！"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_edge.cpp:75
msgid "Error copying an edge!"
msgstr "複製邊時發生錯誤！"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_edge.cpp:80
msgid "Error creating a wire from edges!"
msgstr "從邊建立線路時發生錯誤！"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_edge.cpp:85
msgid "Unable to transform EDGE"
msgstr "無法轉換 EDGE"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_edge.cpp:127
msgid "Could not test EDGE equality"
msgstr "無法測試 EDGE 相等"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_face.cpp:27
msgid "Error getting face vertices!"
msgstr "取得面頂點時發生錯誤！"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_face.cpp:43
msgid "Error getting face edges!"
msgstr "取得面邊時發生錯誤!"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_face.cpp:61
msgid "Error getting face loops!"
msgstr "取得面迴路時發生錯誤！"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_loop.cpp:33
msgid "Error getting loop coedges!"
msgstr "取得迴路的共有邊時發生錯誤！"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_loop.cpp:47
msgid "Failed to define loop direction"
msgstr "無法定義迴路方向"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_topology.cpp:29
msgid " doesn't support Vertex query operation!"
msgstr " 不支援頂點查詢作業！"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_topology.cpp:52
msgid " doesn't support Edge query operation!"
msgstr " 不支援邊查詢作業！"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_topology.cpp:82
msgid " doesn't support Face query operation!"
msgstr " 不支援面查詢作業！"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_vertex.cpp:26
msgid "Error getting adjacent edges of a vertex!"
msgstr "取得頂點的相鄰邊時發生錯誤！"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_vertex.cpp:40
msgid "Error getting adjacent faces of a vertex!"
msgstr "取得頂點的相鄰面時發生錯誤！"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_vertex.cpp:60
msgid " doesn't support point geometry query operation on its Vertex!"
msgstr " 不支援對點幾何圖形的頂點執行查詢作業！"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_vertex.cpp:66
msgid "Could not get vertex point"
msgstr "無法取得頂點"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplineinitialsymmetry.cpp:20
msgid "Num symmetric faces must be greater than zero."
msgstr "對稱面數必須大於零。"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinereflection.cpp:39
msgid "Number of symmetric segments must be greater than or equal to 2"
msgstr "對稱段數必須大於或等於 2"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinereflection.cpp:51
msgid "Reflection has null parent"
msgstr "反射具有空父系"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinereflection.cpp:55
msgid "Reflection has invalid index"
msgstr "反射具有無效的索引"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinereflection.cpp:65
msgid "Reflection has invalid plane"
msgstr "反射具有無效的平面"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinereflection.cpp:81
msgid "Reflection has unimplemented symmetry type"
msgstr "反射具有未實施的對稱類型"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:104
msgid "The provided topology inputs should create equal count of contiguous groups"
msgstr "提供的拓樸輸入應建立相等數量的相鄰群組"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:117
msgid "Span counts list should have the same length as input contiguous group count, 1 for replication or be empty. Detected contiguous group count: "
msgstr "跨距數量清單的長度應與輸入相鄰群組計數相同、為 1 (若複製) 或為空白。偵測到的相鄰群組計數: "

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:130
msgid "Rotation counts list should have the same length as input contiguous group count, 1 for replication or be empty. Detected contiguous group count: "
msgstr "旋轉數量清單的長度應與輸入相鄰群組計數相同、為 1 (若複製) 或為空白。偵測到的相鄰群組計數: "

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:143
msgid "Follow curves list should have the same length as inputcontiguous group count, 1 for replication or be empty. Detected contiguous group count: "
msgstr "跟隨曲線清單的長度應與輸入相鄰群組計數相同、為 1 (若複製) 或為空白。偵測到的相鄰群組計數: "

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:161
msgid "Align vertices list should have the same length as input contiguous group count or be empty. Detected contiguous group count: "
msgstr "對齊頂點清單的長度應與輸入相鄰群組計數相同或為空白。偵測到的相鄰群組計數: "

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:173
msgid "Flip alignment flags list should have the same length as input contiguous group count, 1 for replication or be empty. Detected contiguous group count: "
msgstr "翻轉對齊旗標清單的長度應與輸入相鄰群組計數相同、為 1 (若複製) 或為空白。偵測到的相鄰群組計數: "

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:203
msgid "Failed to combine two T-Spline surfaces during bridge operation"
msgstr "在橋接作業期間無法合併兩個 T 雲形線曲面"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:227
msgid "The given inputs are invalid - make sure the first group belongs to the input surface and the second group belongs to either the same surface or another surface"
msgstr "給定的輸入無效 - 請確定第一個群組屬於輸入曲面，第二個群組屬於相同曲面或另一個曲面"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:241
msgid "Segments count should be greater than or equal to 1"
msgstr "段數應大於或等於 1"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:245
msgid "Segments count should be greater than rotations count"
msgstr "段數應大於旋轉數"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:257
msgid "Wrong first orient vertex"
msgstr "第一個朝向頂點錯誤"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:265
msgid "Wrong second orient vertex"
msgstr "第二個朝向頂點錯誤"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:277
msgid "Bridge cannot be built"
msgstr "無法建置橋接"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:304
msgid "Cast object is not a TSplineSurface"
msgstr "投射物件不是 TSplineSurface"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:313
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1455
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:984
msgid "Spans should be greater than or equal to 1"
msgstr "跨距應大於或等於 1"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:368
msgid "Error loading T-Spline surface from the given file path."
msgstr "從給定的檔案路徑載入 T 雲形線曲面時發生錯誤。"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:377
msgid "Unable to open the given T-Spline Scene file."
msgstr "無法開啟給定的 T 雲形線場景檔。"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:381
msgid "Unable to load T-Spline surfaces."
msgstr "無法載入 T 雲形線曲面。"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:403
msgid "Error saving TSM"
msgstr "儲存 TSM 時發生錯誤"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:410
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:418
msgid "Error saving TSS"
msgstr "儲存 TSS 時發生錯誤"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:431
msgid "Error saving a T-Spline surface to a string"
msgstr "將 T 雲形線曲面儲存成字串時發生錯誤"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:441
msgid "Error loading T-Spline surface from the given string."
msgstr "從給定的字串載入 T 雲形線曲面時發生錯誤。"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:484
msgid "This T-Spline is not BRep convertible"
msgstr "此 T 雲形線不可轉換為 BRep"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:516
msgid "Unable to convert to BRep"
msgstr "無法轉換為 BRep"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:536
msgid "Minimum segments count must be greater or equal to 0."
msgstr "最小段數必須大於或等於 0。"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:590
msgid "The mesh is empty"
msgstr "網格為空"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:651
msgid "Groups sizes don't match."
msgstr "群組大小不相符。"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:798
msgid "T-Spline Surface is not extractable and can not be displayed in smooth mode"
msgstr "T 雲形線曲面不可萃取，無法以平滑模式顯示"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:857
msgid "T-Spline Surface requires segments count to be greater or equal to 1"
msgstr "T 雲形線曲面需要段數大於或等於 1"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:869
msgid "Failed to bevel edges"
msgstr "無法斜切邊"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:886
msgid "Failed to slide edges"
msgstr "無法滑動邊"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:906
msgid "The provided edges should create equal count of groups"
msgstr "提供的邊應建立相等數量的群組"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:912
msgid "Failed to merge edges."
msgstr "無法合併邊。"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:931
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:953
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:975
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:997
msgid "The input groups cannot be empty"
msgstr "輸入群組不能為空"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1023
msgid "Only border edges are permitted"
msgstr "僅允許使用邊界邊緣"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1025
msgid "Failed fill hole with given inputs"
msgstr "使用指定的輸入填滿孔失敗"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1037
msgid "T-Spline doesn't have symmetry"
msgstr "T 雲形線沒有對稱"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1079
msgid "Impossible to add symmetry to the t-spline"
msgstr "無法將對稱加入 T 雲形線"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1160
msgid "Unable to find closest point to given geometries"
msgstr "找不到距指定幾何圖形最接近的點"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1188
msgid "Flatten failed. At least 4 vertices is required"
msgstr "展平失敗。至少需要 4 個頂點"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1199
msgid "Flatten failed. At least 3 vertices is required"
msgstr "展平失敗。至少需要 3 個頂點"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1248
msgid "Faces with given indices are absent in the surface"
msgstr "曲面中沒有具有指定索引的面"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1262
msgid "Flipping normals failed."
msgstr "翻轉法線失敗。"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1273
msgid "Making uniform failed."
msgstr "均勻化失敗。"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1288
msgid "Knots technically match, but it's probably just roundoff from a seashell"
msgstr "節點在技術上相符，但可能只是貝殼的捨入"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1291
msgid "Seashell isoparm pattern exists, standardization is impossible"
msgstr "有貝殼結構線樣式，無法標準化"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1293
msgid "The t-spline is not manifold"
msgstr "T 雲形線非流形"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1295
msgid "The matching knots guarantee is not met"
msgstr "不符合相符節點保證"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1297
msgid "The t-spline contains degenerate faces/zero-length edges"
msgstr "T 雲形線包含退化面/長度為零的邊"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1299
msgid "The t-spline contains valence-2 star points"
msgstr "T 雲形線包含 2 價 Y 點"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1301
msgid "Failed to standardize the t-spline"
msgstr "無法標準化 T 雲形線"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1370
msgid "nu and nv should be non-negative"
msgstr "nu 與 nv 應為非負數"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1427
msgid "Spans parameters shoud be greater or equal to 0"
msgstr "Spans 參數應大於或等於 0"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1430
msgid "One of front or back spans number shoud be greater than 0"
msgstr "其中一個前跨距編號或後跨距編號應大於 0"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1441
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1445
msgid "Curve extrusion failed"
msgstr "曲線擠出失敗"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1473
msgid "Failed to sweep curve into TSpline surface"
msgstr "無法將曲線掃掠為 T 雲形線曲面"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1483
msgid "The given surface vector is empty"
msgstr "給定的曲面向量為空白"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1522
msgid "Failed to combine T-spline surfaces"
msgstr "無法合併 T 雲形線曲面"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1553
msgid "The size of the segment counts must be 0, 1, or the curve count"
msgstr "線段計數大小必須為 0、1 或曲線計數"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1555
msgid "The size of the rotations at the start of the curves must be either 1 or the curve count"
msgstr "曲線起點的旋轉數大小必須為 1 或曲線計數"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1557
msgid "The size of the rotations at the end of the curves must be either 1 or the curve count"
msgstr "曲線終點的旋轉數大小必須為 1 或曲線計數"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1559
msgid "The size of the radii at the start of the curves must be either 1 or the curve count"
msgstr "曲線起點的半徑數大小必須為 1 或曲線計數"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1561
msgid "The size of the radii at the end of the curves must be either 1 or the curve count"
msgstr "曲線終點的半徑數大小必須為 1 或曲線計數"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1563
msgid "The size of the positions at the start of the curves must be either 1 or the curve count"
msgstr "曲線起點的位置數大小必須為 1 或曲線計數"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1565
msgid "The size of the positions at the end of the curves must be either 1 or the curve count"
msgstr "曲線終點的位置數大小必須為 1 或曲線計數"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1587
msgid "Failed to initialize a T-Spline Pipe."
msgstr "無法初始化 T 雲形線管。"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1663
msgid "Failed to build a T-Spline Pipe."
msgstr "無法建置 T 雲形線管。"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1687
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:538
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:663
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:749
msgid "Radius spans should be greater or equal to 3"
msgstr "半徑跨度應大於或等於 3"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1691
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:548
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:671
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:757
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:856
msgid "Either radial or axial symmetry is allowed, but not both"
msgstr "允許徑向或軸向對稱，但不允許同時存在徑向與軸向對稱"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1695
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:552
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:675
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:761
msgid "Radius spans should be greater than or equal to 4 when X or Y symmetry is selected"
msgstr "若選取 X 或 Y 對稱，半徑跨距應大於或等於 4"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1699
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:556
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:679
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:765
msgid "Radius spans should be multiple of 4 when X and Y symmetry is selected"
msgstr "若選取 X 與 Y 對稱，半徑跨距應是 4 的倍數"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1703
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:581
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:700
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:790
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:887
msgid "Faces per span must be greater than or equal to 1 when radial symmetry is selected"
msgstr "選取徑向對稱時，每個跨距的面數必須大於或等於 1"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1718
msgid "T-Spline revolving curve failed"
msgstr "T 雲形線迴轉曲線失敗"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1743
msgid "Faces valence must be greater than 0."
msgstr "面價必須大於 0。"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1745
msgid "Snapping tolerance must be greater than 0."
msgstr "鎖點公差必須大於 0。"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1762
msgid "Failed to construct a TSpline surface from the given lines"
msgstr "無法從給定的線建構 T 雲形線曲面"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1786
msgid "Edge can't be creased: "
msgstr "邊無法縐摺: "

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1789
msgid "Edge can't be uncreased: "
msgstr "邊無法取消縐摺: "

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1817
msgid "Vertex can't be creased: "
msgstr "頂點無法縐摺: "

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1820
msgid "Vertex can't be uncreased: "
msgstr "無法取消縐摺頂點: "

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1845
msgid "Crease unsuccessful"
msgstr "縐摺不成功"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1859
msgid "Weld unsuccessfull"
msgstr "焊接不成功"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1861
msgid "Unweld unsuccessfull"
msgstr "取消焊接不成功"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1876
msgid "Failed to thicken TSpline surface"
msgstr "無法加厚 T 雲形線曲面"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1893
msgid "The given edges are empty"
msgstr "給定的邊為空白"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1901
msgid "Failed to initialize the match"
msgstr "無法初始化相符項"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1907
msgid "Failed to get the aligned edges"
msgstr "無法取得對齊的邊"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1917
msgid "Failed to convert ASM curves to T-Spline NURBS curve interfaces"
msgstr "無法將 ASM 曲線轉換為 T 雲形線 NURBS 曲線介面"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1924
msgid "Failed to construct poly-curve interfaces from the T-Spline NURBS curve interfaces"
msgstr "無法從 T 雲形線 NURBS 曲線介面建置 polycurve 介面"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1934
msgid "Failed to set a propagation width"
msgstr "無法設定擴展寬度"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1951
msgid "Unknown contituity"
msgstr "未知的連續性"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1956
msgid "Failed to add a constraint for the match"
msgstr "無法為相符項加入約束"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1963
msgid "Failed to scale the derivatives for continuity for the given constraint"
msgstr "無法針對給定的約束調整導數比例獲得連續性"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1969
msgid "Failed to flip the constraint orientation"
msgstr "無法翻轉約束方位"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1974
msgid "Failed to perform the match"
msgstr "無法執行相符"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1986
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:2010
msgid "T-Spline Surface requires spans to be greater or equal to 1"
msgstr "T 雲形線曲面需要跨度大於或等於 1"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1998
msgid "Failed to extrude TSpline edges"
msgstr "無法擠出 T 雲形線邊"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:2022
msgid "Failed to extrude TSpline faces"
msgstr "無法擠出 T 雲形線面"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:2086
msgid "Subdivision failed."
msgstr "細分失敗。"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:2134
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplineutils.cpp:336
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplineutils.cpp:340
msgid "Unable to build body from T-Spline"
msgstr "無法從 T 雲形線建置本體"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:2204
msgid "Ouptut t-spline is invalid."
msgstr "輸出 T 雲形線無效。"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:188
msgid "Point list should contain 4 points."
msgstr "點清單應包含 4 個點。"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:226
msgid "Failed to build Sphere by four points."
msgstr "無法根據四個點建置圓球。"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:251
msgid "Point list should contain more than 3 points."
msgstr "點清單應包含多於 3 個點。"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:286
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:331
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:343
msgid "Failed to fit T-Spline Sphere."
msgstr "無法擬合 T 雲形線圓球。"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:463
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:933
msgid "Each span should be greater than or equal to 1"
msgstr "每個跨距應大於或等於 1"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:466
msgid "Each span should be less than or equal to 256"
msgstr "每個跨距應小於或等於 256"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:470
msgid "X spans should be greater than or equal to 2 if X axis symmetry is selected"
msgstr "若選取 X 軸對稱，X 跨距應大於或等於 2"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:474
msgid "Y spans should be greater than or equal to 2 if Y axis symmetry is selected"
msgstr "若選取 Y 軸對稱，Y 跨距應大於或等於 2"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:481
msgid "Plane has invalid normal"
msgstr "平面具有無效的法線"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:488
msgid "X or Y coordinates of corners are coincedent"
msgstr "角點的 X 或 Y 座標重合"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:494
msgid "T-Spline Surface Plane creation failed"
msgstr "T 雲形線曲面平面建立失敗"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:526
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:650
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:742
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:978
msgid "Radius should be greater than or equal to 1e-3"
msgstr "半徑應大於或等於 1e-3"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:529
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:653
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:745
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:981
msgid "Radius should be less than or equal to 1e8"
msgstr "半徑應小於或等於 1e8"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:532
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:656
msgid "Height should be greater than or equal to 1e-3"
msgstr "高度應大於或等於 1e-3"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:535
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:659
msgid "Height should be less than or equal to 1e8"
msgstr "高度應小於或等於 1e8"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:541
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:667
msgid "Height spans should be greater or equal to 1"
msgstr "高度跨度應大於或等於 1"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:544
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:621
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:898
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:945
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:993
msgid "Coordinate system has zero axis"
msgstr "座標系統具有零軸"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:560
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:769
msgid "Height spans should be greater than or equal to 2 when Z symmetry is selected"
msgstr "選取 Z 對稱時，高度跨度應大於或等於 2"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:565
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:684
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:774
msgid "Radius spans should be less than or equal to 256 when radial symmetry is not selected"
msgstr "若未選取徑向對稱，半徑跨距應小於或等於 256"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:569
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:688
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:778
msgid "Height spans should be less than or equal to 256 when radial symmetry is not selected"
msgstr "若未選取徑向對稱，高度跨距應小於或等於 256"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:573
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:692
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:782
msgid "Radius spans should be less than or equal to 64 when radial symmetry is selected"
msgstr "若選取徑向對稱，半徑跨距應小於或等於 64"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:577
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:696
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:786
msgid "Height spans should be less than or equal to 64 when radial symmetry is selected"
msgstr "若選取徑向對稱，高度跨距應小於或等於 64"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:585
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:704
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:794
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:891
msgid "Faces per span must be less than or equal to 16 when radial symmetry is selected"
msgstr "若選取徑向對稱，每個跨距的面數必須小於或等於 16"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:600
msgid "T-Spline Surface Cylinder creation failed"
msgstr "T 雲形線曲面圓柱建立失敗"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:618
msgid "Both radii cannot be zero"
msgstr "兩個半徑不能為零"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:712
msgid "Failed to create cone"
msgstr "無法建立圓錐"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:753
msgid "Height spans should be greater or equal to 2"
msgstr "高度跨度應大於或等於 2"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:809
msgid "T-Spline Surface Sphere creation failed"
msgstr "T 雲形線曲面圓球建立失敗"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:839
msgid "Inner radius should be greater than or equal to 1e-3"
msgstr "內徑應大於或等於 1e-3"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:842
msgid "Inner radius should be less than or equal to 1e8"
msgstr "內徑應小於或等於 1e8"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:845
msgid "Outer radius should be greater than or equal to 1e-3"
msgstr "外徑應大於或等於 1e-3"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:848
msgid "Outer radius should be less than or equal to 1e8"
msgstr "外徑應小於或等於 1e8"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:852
msgid "Inner and outer radius spans should be greater or equal to 3"
msgstr "內側與外側半徑跨度應大於或等於 3"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:861
msgid "Inner and outer radius spans should be greater or equal to 4 if any axial symmetry is selected"
msgstr "若選取任何軸向對稱，內側與外側半徑跨度應大於或等於 4"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:866
msgid "Outer radius spans should be multiple of 4 when X and Y symmetry is selected"
msgstr "若選取 X 與 Y 對稱，外側半徑跨距應該是 4 的倍數"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:871
msgid "Inner radius spans should be less than or equal to 256 when radial symmetry is not selected"
msgstr "若未選取徑向對稱，內徑跨距應小於或等於 256"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:875
msgid "Outer radius spans should be less than or equal to 256 when radial symmetry is not selected"
msgstr "若未選取徑向對稱，外徑跨距應小於或等於 256"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:879
msgid "Inner radius spans should be less than or equal to 64 when radial symmetry is selected"
msgstr "若選取徑向對稱，內徑跨距應小於或等於 64"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:883
msgid "Outer radius spans should be less than or equal to 64 when radial symmetry is selected"
msgstr "若選取徑向對稱，外徑跨距應小於或等於 64"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:912
msgid "T-Spline Surface Torus creation failed"
msgstr "T 雲形線曲面圓環建立失敗"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:936
msgid "Each span should be less than or equal to 128"
msgstr "每個跨距應小於或等於 128"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:939
msgid "Zero dimensions are not allowed"
msgstr "不允許使用零標註"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:958
msgid "T-Spline Surface Box creation failed"
msgstr "T 雲形線曲面框建立失敗"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:987
msgid "Spans should be less than or equal to 32"
msgstr "跨距應小於或等於 32"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:1007
msgid "T-Spline Surface Quadball creation failed"
msgstr "T 雲形線曲面四角球建立失敗"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplineutils.cpp:22
msgid "Cannot construct FACE from surface"
msgstr "無法從曲面建構面"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplineutils.cpp:28
msgid "Cannot get bounding box from FACE"
msgstr "無法從面取得邊界框"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplineutils.cpp:36
msgid "The input surface must have finite parameter ranges"
msgstr "輸入曲面必須具有有限的參數範圍"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplineutils.cpp:105
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplineutils.cpp:493
msgid "Impossible to refit given surface"
msgstr "無法整修指定曲面"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplineutils.cpp:127
msgid "Knots is not match control vertices"
msgstr "節點與控制頂點不相符"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplineutils.cpp:145
msgid "Failed to create ASM B-Spline curve"
msgstr "無法建立 ASM B 雲形曲線"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplineutils.cpp:187
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplineutils.cpp:236
msgid "Failed to convert Nurbs curve"
msgstr "無法轉換 Nurbs 曲線"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplineutils.cpp:309
msgid "Failed to convert Nurbs surface"
msgstr "無法轉換 Nurbs 曲面"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplineutils.cpp:326
msgid "Unable to set T-Spline for conversion"
msgstr "無法設定用於轉換的 T 雲形線"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplineutils.cpp:400
msgid "Impossible to get face from surface"
msgstr "無法從曲面取得面"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplineutils.cpp:405
msgid "Impossible to get edges from face"
msgstr "無法從面取得邊"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplineutils.cpp:424
msgid "Impossible to get curve from edge"
msgstr "無法從邊緣取得曲線"

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinecoedge.cpp:21
msgid "Cast Coedge is not a TSplineCoedge"
msgstr "投射共有邊不是 TSplineCoedge"

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineedge.cpp:22
msgid "Cast Edge is not a TSplineEdge"
msgstr "投射邊不是 TSplineEdge"

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineedge.cpp:30
msgid "Cast object is not a TSplineEdge"
msgstr "投射物件不是 TSplineEdge"

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineedge.cpp:39
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineedge.cpp:99
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineedge.cpp:112
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineedge.cpp:125
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineedge.cpp:139
msgid "Edge has invalid parent"
msgstr "邊具有無效的父系"

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineedge.cpp:103
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineedge.cpp:116
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineedge.cpp:130
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineedge.cpp:143
msgid "Edge index is invalid"
msgstr "邊索引無效"

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineface.cpp:23
msgid "Cast Face is not a TSplineFace"
msgstr "投射面不是 TSplineFace"

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineface.cpp:31
msgid "Cast object is not a TSplineFace"
msgstr "投射物件不是 TSplineFace"

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineface.cpp:40
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineface.cpp:120
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineface.cpp:133
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineface.cpp:150
msgid "Face has invalid parent"
msgstr "面具有無效的父系"

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineface.cpp:73
msgid "Could not get bezier patches from the given TSplineFace"
msgstr "無法從給定的 TSplineFace 取得 Bezier 嵌片"

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineface.cpp:106
msgid "Surface creation error."
msgstr "曲面建立錯誤。"

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineface.cpp:124
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineface.cpp:137
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineface.cpp:154
msgid "Face index is invalid"
msgstr "面索引無效"

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineloop.cpp:20
msgid "Cast Loop is not a TSplineLoop"
msgstr "投射迴路不是 TSplineLoop"

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinetopology.cpp:16
msgid "Cast object is not a TSplineTopology"
msgstr "投射物件不是 TSplineTopology"

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinetopology.cpp:359
msgid "Vertex with given index is not present on the t-spline"
msgstr "T 雲形線上沒有具有指定索引的頂點"

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinetopology.cpp:367
msgid "Edge with given index is not present on the t-spline"
msgstr "T 雲形線上沒有具有指定索引的邊緣"

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinetopology.cpp:375
msgid "Face with given index is not present on the t-spline"
msgstr "T 雲形線上沒有具有指定索引的面"

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineuvnframe.cpp:23
msgid "Invalid topology index"
msgstr "拓樸索引無效"

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinevertex.cpp:23
msgid "Cast Vertex is not a TSplineVertex"
msgstr "投射頂點不是 TSplineVertex"

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinevertex.cpp:31
msgid "Cast object is not a TSplineVertex"
msgstr "投射物件不是 TSplineVertex"

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinevertex.cpp:40
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinevertex.cpp:77
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinevertex.cpp:90
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinevertex.cpp:103
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinevertex.cpp:117
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinevertex.cpp:134
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinevertex.cpp:148
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinevertex.cpp:162
msgid "Vertex has invalid parent"
msgstr "頂點具有無效的父系"

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinevertex.cpp:81
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinevertex.cpp:94
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinevertex.cpp:108
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinevertex.cpp:122
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinevertex.cpp:139
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinevertex.cpp:153
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinevertex.cpp:167
msgid "Vertex index is invalid"
msgstr "頂點索引無效"

#: LibGCore\src\expt\expt_asmexporter.cpp:151
msgid "Unable to write entity list as sat"
msgstr "無法寫入圖元清單做為 SAT"

#: LibGCore\src\impt\impt_asmimporter.cpp:34
msgid "Unable to open file"
msgstr "無法開啟檔案"

#: LibGCore\src\impt\impt_asmimporter.cpp:55
#: LibGCore\src\impt\impt_asmimporter.cpp:80
msgid "Unable to restore entities"
msgstr "無法還原圖元"

#: LibGCore\src\impt\impt_asmimporter.cpp:68
msgid "Failed to create geometry from solid def JSON"
msgstr "無法從實體定義 JSON 建立幾何圖形"

#: LibGCore\src\impt\impt_asmimporter.cpp:98
msgid "Unable to get units"
msgstr "無法取得單位"

#: LibGCore\src\impt\impt_asmimporter.cpp:119
msgid "Unable to delete entity"
msgstr "無法刪除圖元"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:211
msgid "bs3_curve_xs::make()"
msgstr "bs3_curve_xs::make()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:426
msgid "bs3_surface_xs::make()"
msgstr "bs3_surface_xs::make()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:757
msgid "SMI_BREP::add_vertex()"
msgstr "SMI_BREP::add_vertex()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:764
msgid "SMI_BREP::set_position()"
msgstr "SMI_BREP::set_position()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:819
msgid "SMI_BREP::add_edge()"
msgstr "SMI_BREP::add_edge()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:829
msgid "SMI_BREP::set_vertices()"
msgstr "SMI_BREP::set_vertices()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:835
msgid "SMI_BREP::set_curve()"
msgstr "SMI_BREP::set_curve()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:912
msgid "SMI_BREP::add_loop()"
msgstr "SMI_BREP::add_loop()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:928
msgid "SMI_BREP::set_degenerate_loop()"
msgstr "SMI_BREP::set_degenerate_loop()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:938
msgid "SMI_BREP::add_coedges_to_loop()"
msgstr "SMI_BREP::add_coedges_to_loop()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:981
msgid "SMI_BREP::add_face()"
msgstr "SMI_BREP::add_face()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:991
msgid "SMI_BREP::set_loop()"
msgstr "SMI_BREP::set_loop()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:999
msgid "SMI_BREP::set_surface()"
msgstr "SMI_BREP::set_surface()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:1034
#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:1224
msgid "SMI_BREP::add_shell()"
msgstr "SMI_BREP::add_shell()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:1044
msgid "SMI_BREP::set_face()"
msgstr "SMI_BREP::set_face()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:1078
#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:1235
msgid "SMI_BREP::add_lump()"
msgstr "SMI_BREP::add_lump()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:1088
#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:1238
msgid "SMI_BREP::set_shell()"
msgstr "SMI_BREP::set_shell()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:1122
#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:1215
msgid "SMI_BREP::add_body()"
msgstr "SMI_BREP::add_body()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:1132
#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:1241
msgid "SMI_BREP::set_lump()"
msgstr "SMI_BREP::set_lump()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:1167
msgid "SMI_BREP::add_wire()"
msgstr "SMI_BREP::add_wire()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:1181
msgid "SMI_BREP::add_edges_to_wire()"
msgstr "SMI_BREP::add_edges_to_wire()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:1230
msgid "SMI_BREP::set_wire()"
msgstr "SMI_BREP::set_wire()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:1450
msgid "SMI_BREP::post_process()"
msgstr "SMI_BREP::post_process()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_save.cpp:2156
msgid "Error in SMI_COPY.copy"
msgstr "SMI_COPY.copy 中發生錯誤"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_save.cpp:2162
msgid "SMI_AFFINE_TRANSFORM::apply_transform"
msgstr "SMI_AFFINE_TRANSFORM::apply_transform"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_save.cpp:2167
msgid "SMI_APPROX_BODY::set_remove_surface_reversal"
msgstr "SMI_APPROX_BODY::set_remove_surface_reversal"

#: LibGCore\src\ui\ui_facetingengine.cpp:18
msgid "Unable to get param range for FACE while faceting"
msgstr "產生刻面時無法取得 FACE 的參數範圍"

#: LibGCore\src\ui\ui_facetingengine.cpp:27
msgid "Could not get bounding box"
msgstr "無法取得邊界框"

#: LibGCore\src\ui\ui_facetingengine.cpp:35
msgid "Too small to facet"
msgstr "太小，無法產生刻面"

#: LibGCore\src\ui\ui_facetingengine.cpp:41
msgid "Could not set facet edge count"
msgstr "無法設定刻面邊計數"

#: LibGCore\src\ui\ui_facetingengine.cpp:45
msgid "Could not set facet tolerance"
msgstr "無法設定刻面公差"

#: LibGCore\src\ui\ui_facetingengine.cpp:48
msgid "Could not set max number of grid lines"
msgstr "無法設定格線的最大數目"

#: LibGCore\src\ui\ui_facetingengine.cpp:51
msgid "Could not compute facets"
msgstr "無法計算刻面"

#: LibGCore\src\ui\ui_facetingengine.cpp:63
msgid "Could not get face results"
msgstr "無法取得面結果"

